{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3019898",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶파란펜션"
    },
    "text": "美しい艮絶岬青いペンションへようこそ。 私たちは青いペンションから磯が調和した美しい艮絶岬公園へ散歩し、部屋の中から広々とした東海の大ヒット日の出を楽しむことができます。 このペンションは疲れた日常のストレスを\"ポン\"と吹き飛ばすことができる場所です。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、この宿は海の眺めと暖かくてきれいな部屋が印象的です。 また、社長の親切なもてなしが良かったのですが、飲みに行く道が遠くてエレベーターがなくて荷物を運ぶのが難しいこともあります。 しかし、コスパが良く、青いペンション利用者にはおすすめの空間です。 個別バーベキュー施設を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 利用時間は入室時から22時までで、予約は現地で可能です。 客室ではデータの心配なく、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。 駐車はペンション内に最大8台まで駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては、艮絶岬灯台、ナンジャ海水浴場などがあり、車で5分の距離に位置しています。 この情報は自動車ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "艮絶岬灯台やナンジャ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に最大8台まで駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの部屋からはどんな景色が楽しめますか？",
            "answer": "部屋の中からは広々とした東海の大ヒット日の出が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの部屋はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションの部屋は海の眺めが美しいと評判で、暖かくてきれいな部屋です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約は現地で可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配なく、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはエレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エレベーターはございません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "コスパが良く、青いペンション利用者にはおすすめの空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 371
    }
}